我有時覺得，生活係一個惡性循環

返工放工 一份唔鍾意嘅工 朝九晚七
煮飯食飯洗碗 又用咗個幾鐘
休息陣 沖個涼 或者有少少時間 可以上網 或者 睇吓電視
然後瞓 聽日番工

週末 平日做嘢咁攰 想休息吓
唔休息啦 搵嘢做
但一個人好多嘢都做唔到
想去露營 行山 一個人無照應又危險
想轉行 用週末嚟研發新技能 但起步太遲 年紀大學嘢又慢

只會不段重覆
然後有一日死亡

咁叫生活乏味 可來有惡性循環？

想問下你幾多歲